又開始食粟米減肥

上年足足兩個月餐餐食粟米，兩個月減咗20磅，今年都要繼續

餐餐？

栗米唔係好肥架咩

粟

可唔可以詳細講下
但唔會好快肚餓咩？

係買一碌碌自己蒸,定係買一盒盒地捫粟米粒?
粟米同蕃薯真係好正

我都好鐘意食粟米 有時都當夜晚食
但食得多會胃痛 屋企人幫我買親都唔甜

lm

要咬多幾啖 同堆要飲水

白烚？
有興趣試不過會唔會唔夠營養

燒粟米

我平時係蒸

蒸粟米勁撚好食 如果夠甜
成日食粟米當飯食
不過食得多會胃痛